一句講哂, 民意仲有無用?

無用，示威者應不斷升級，可無差別屌鳩幫唔到手既和理非
有用, 應考慮和理非、中立撚既感受，做野要有底線